面對福建幫，我們不畏懼！

面對元朗鄉黑，我們不會後退！

面對警察濫暴，我們不會噤聲！

光復香港，時代革命！！！

把惡勢力清除，是香港人的責任

👍